有冇人記得當年戴倫賓特西瓜波事件

呢單入唔入到英超好笑top10

入到

top10點排

連拿走去接西瓜波

你做中堅單野 有top3

楊格食雀屎呢?

入到啦

賓特拿斬俾艾沙雲頂波排Top 幾?

場波唔係歐聯？

N賓放針點計？

咁我記錯

拉

樓主點睇謝拉特3x秒紅牌

咪撚提啦撚樣！小心我搵人開你年

人都咁x既朋友？

杰拉德世紀回傳

好彩個細佬證實到係賤種痢，唔係又要比佢地怨

靴哥勁陰濕害死謝哥

咁都影到

連拿條撚樣係幾好笑

條撚樣有兩球

對愛狗個球仲離譜過避福特(碧福待)

條撚樣成日言刃錯波
心

最好笑係利迷自已打個波落去

無人叫佢衝出黎柒

某隊長跣親=top1

佢佢勁過艾利遜？

呢球都好撚好笑。。。dum個波比人頂

仲要攬住人

費托空龍miss入唔入到top 10

未必

重要發脾氣

好似有球係個波高空跌落黎
光頭佬andrew johnson去頂
但個膠龍接實左佢個光頭以為佢個頭係波

角球Lord 賓傳比ozil offside
利物浦iago aspas 開角球比對手
都佔top10兩席啦

泰比屙蛋同卡路爾白界後撲返個波出黎入唔入倒

點會係利迷打落去
睇片入左波 D球迷係後面慶祝WOR

老實呢球好無辜deflect到咁遠

家陣會唔會吹返

係咪pickford 嚟

上面gif咪係囉

好撚好笑